沒有忘記，不會忘記

沒有忘記，不會忘記

眾新聞

Published on Apr 24, 2019

「現在控告的，是所有參與過雨傘運動的人，是所有珍重香港的人。」鍾耀華這樣說過。佔中九子今日判刑，2014年雨傘運動前後香港發生的事，香港人沒有忘記，也不會忘記。